九龍塘突發！！！

推

好波！

Push!

good

Respect!

Push

按錯鳥負皮

香港人加油

犀利

掂呀

兄弟爬山

push

各有各做

咁啱又係4個人

呢啲行為藝術就有用喇

一家黑警

好波

經過既巴絲同佢地講聲加油啦

好撚慘
唔使咒佢死全家都會冚家剷

好似紙紮公仔

型

加油 btw小心
好多西人

香港年青人真勇敢！

警黑一家喎師兄

幾搶眼，唔錯

推！！

好似好過搞地鐵 我欣賞

啱啱miss左

支持

行為藝術

勁

香港人 遍地開花

Up

咁仲好，夠簡單直接

我在必不成功

請受小弟一拜

勁呀！推

要小心自己

義士

Respect. Thank you so much.

#撤回逃犯條例
#撤回暴動定性
#撤銷所有抗爭者控罪
#追究警隊濫暴
#立即實行雙普選

我無野講 我要見律師 我要去醫院

光復香港 時代革命 獨立建國

726 機場（和理優）/ QEH 中大百萬大道 （和理 靜坐）
727 元朗 （自由發揮）
728 上環 （和理優 追究亂開槍責任）
84 將軍澳+港島西 （和理優）

Pish

I love hkers!

搵人幫手睇睇佢地 驚佢地比人搞

whatsapp收到原圖

黑警

Good

lm

好波，但係警黑一家可唔可以調返轉

經過又得閒既朋友睇實，驚佢地俾人搞/打

行为艺术

強!!

Pish btw ho ball

勇武的和理非

唔識字

呢個唔係行為藝術，係血的控訴

快閃

勇

ho ball

仲要唔似年青人

真係好多謝你地肯企出來

兩句都好正

[長文]人生最重要的選擇題

五大訴求!
光復香港 時代革命!

紮埋硼帶！

好撚型

加油

做得好!

勁呀！

識玩一定係快閃企一陣就搭去其他站繼續

滿意

好感激佢地

推！

到咗中環

警黑一家
血染車卡
！！！

辛苦了

Thanks

辛苦哂了加油

支持行為藝術

啱啱Pass by咗
趕時間留唔到
大家加油

多謝你地

推呀

P圖黎

正

中環現場

催淚彈呀

呢個有意義!

加油！

中環

做呢個好過不合作運動

黑社會害人不淺 血債血償 還我公道

This good

嘩黑警已經不受控

大時代

嘩

中環都有

支持 出到訊息又唔會有人鬧

超型！行為藝術

九龍塘咁多支那人 小心

好勁

1830 中環見到類似 無影相

咁大行動都唔通知聲

你班友真係癲架

我有朋友都見到

有人仲話警察都係做政治磨心自己睇下la, 班狗係不滿，不過係不滿上級唔比佢地升級武器打人咋
btw, 你哋班賤種比人起底係理所當然，唔止起你底，仲要起哂你冚家底，等你全家都享受到過街老鼠嘅滋味。禍必及全家

我係香港人呀hi

呢種玩法很好

按

差個親字

應該走咗啱啱見唔到

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

依家坐西鐵我都驚驚哋

尊敬

RESPECT

好堅，搞九龍塘多遊客

Us

香港人真係好有創意

好意 請個位
有人話中聯辦會派人放火屈我地
而且有諗到個對策 入嚟睇睇

林奠翻盤招對策

警黑一家 血染車卡

宣傳！

而家喺北角比人跟住

我見到 don't shoot our kids

去到邊？

幾有創意

好撚正呀

有冇人睇左做家一黑警

去咗北角

一睇就知城大

有冇人騷擾佢地？
擔心佢地比支那人搞，或者幫垃圾藍絲

好型
但個個位要小心
好撚多大陸人行過

多謝你呀

真心欣賞！！

好型,Respect!!

記得唔好再嗌下台

轉嗌

林鄭 坐監！！！！
盧偉聰 坐監！！！
何君堯 坐監！！！

警犬 解散！！！

效果好過PP嗰次幾多

小心啊得四個人

傷心

推！小心！

仲係到嗎？

好有勇氣

不要說「五大訴求」，試著說「警黑合作」

高質

夠平 好似二十幾蚊就買到件老人衫

左膠及和理非回合

多謝你地呀

遍地開花

無聲宣傳

中環都見到佢地，無影相，記得支持叫口號！
覺得佢地好勇

PP果次不評論
但今次呢４位

Push !

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

1830見佢地係中環

好撚型，respect

Respect

香港人加油 黑落可恥

十卜

眼癌

pish

好正啊幾位巴絲

小心

推
謝謝企出嚟

建議加多塊版 繁間體英文寫咩事

要搞就搞 警崗 搞大堂做咩

PUSH

多謝香港人

光復香港
時代革命

真香港人

致敬

和理非做下依啲咪好囉，係要扮軍師指點江山。

Pushhhh

[突發] 元朗鄉黑個私竇又比人踼爆（2）請廣傳

久違既行為藝術

Ho ball

感謝

㩒錯負評
自推

做得好好

期待連儂列車

50後廢老都可以架！
btw,你真係50後叔叔？

屌 禁正評做乜撚野變左負評

Respect !

人民英雄

人民英雄 , 辛苦了